75歲居長康邨男確診患者不排除屬本地感染

【Now新聞台】本港至今有十三宗新型冠狀病毒的確診個案，其中三人情況嚴重。衞生防護中心指，其中居於青衣長康邨75歲確診的老翁，不排除屬本地感染個案，仍正追蹤其染病源頭。

即時1817:
就快到七點啦！入咗嚟既每人推十下，之後其他手足接力！推到八點完場！
推完準備落街啦！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

死廢老緊係同支那豬勾三塔四先會奶野啦
唔通係去做義工救護奶野咩

青衣已成疫區

哇屌！ 咁就13宗，愈來愈多本地感染會出現

香港多呼吸機, 應該死亡率冇大陸咁高
不過個肺花到咁唔死都半條命

Push

咁大家279X係側邊經過
想無菌都好難啦